最近連登多左好多殘體字

屌你老母呀，口理你有心定無意，總之要屌

多左啲廢中上

會唔會

屌殘體字